有冇人喺街度聽見有人嘈交，自已都會躁底埋一份？

有時喺街度聽見阿媽鬧仔，或者舖頭入面D客發爛渣大鬧職員
自已都會無端端變得好慶，好想鬧人